22國發布赴港旅遊警示，暴徒們要打爛多少港人飯碗？

暴力示威再不停止，到底要打爛多少香港人的飯碗？

就在昨天(8月8日)，加拿大對香港提升旅遊警示至“高度警戒”。

截止目前，已有22個國家及地區對香港發布了旅遊警示。

繼新加坡、澳大利亞和美國後，加拿大周四(8月8日)下午也因應香港有“持續的大規模示威”，將香港的旅遊警示級別提升至“高度警戒”，呼籲國民遊港時提高警覺。

加拿大提升對香港的旅遊警示至“高度警戒”級別。(來源：加拿大政府官網)
在昨日(8月8日)的政府跨部門記者會上，香港商務及經濟發展局局長邱騰華表示，近期訪港旅客及酒店入住率，均出現雙位數字跌幅。

除了提出多個與旅遊相關的數據，邱騰華亦提及自6月中起香港經濟數據有惡化情況，出入口數字在今年首兩季的跌幅均為單位數。

而在外貿方面，由第2季的下跌5.4%，進一步擴大至6月份的下跌9%。

他續指，香港零售業在首兩季的營業額按年跌幅為2.6%，在6月份跌幅增至6.7%，而根據業界在過往3個星期反映的數字，預料7月份的跌幅將會升至雙位數。

連串暴力衝擊下的香港，還將打爛多少港人的飯碗？

block

如果建立一個頁面，將有質素既討論同行動post分類，並且定期更新，有無得諗？

問下暴徒林鄭同佢隊軍隊

攬炒囉反正無嘢可以輸

無計 警隊同福獨份子想搞亂香港

快啲全球警示啦 我要攬炒啊

要不是催淚彈 所謂的暴徒什麼都不是

好似沙士咁跌剩幾個%先再講啦

noted

岩 希望班暴警早日收手還我民生

Block

世界咁大你剩係用文匯報做例子，已經露底喇大69
大69護旗手間屋無撚咗，咁撚近你唔理，理香港經濟
放心我地預咗攬炒，如果林奠肯回應仲有得返轉頭

唔怕 我地仲有黨
係淡季時 都可以令D酒店房間 住爆哂
經濟點會跌
仲有升添

打爛飯碗果個人係林鄭
警黑721合作破壞香港法治
金融機構將制裁香港

唔好block，每次見到就入黎不推文屌9樓主

P牌仔，收皮啦

黑警同林鄭幾時肯收手

中共點解要打貿易戰
仲要打爛幾多人飯碗

無警察介入就唔會變暴力 邊個先係暴徒大家心照啦

sor, 仲未夠, 得22個咁少

樓價都冇跌